驚現34歲ptgf

真係有西就做得

有肉地

old lady

真係分分鐘黑到無朋友

借🔪

34歲 樣貌年輕

老雞

呢啲先正

都無樣睇

停咗經先好挽

無相都無咩好討論

挽你老母

有冇樣

我ok

姐姐先識照顧你嘅需要
搵得ptgf大多都需要被愛嘅感覺
你估班死o靚妹識？

g

肥芝黎架?

ptgf 24歲都老啦
仲要大多10年

Ptmama

做part time wife會唔會好搵啲

好撚正

好野黎架

痴撚線34歲

驅風

ali都三章野啦 ，靚女咪又係狗衝

無圖正你老母

細蚊仔多唔識野，呢d先正

形容得自己有肉地 通常都係...

有規定一定要18 22？

34 都叫驅風

少肥 = 好肥
有肉地 = 豬西

熟女

小學雞係咁架喇

做part time mother 都得啦屌

要玩洗唔洗揀個34嘅
弱智仔

無圖有咩好'out'

熟女正啊

20 同30 已經唔同風味啦青頭仔

呢條女....試過
勁大波, 淫到仆街....

條街一冇人就摸你碌鳩, 嗰次唔爭氣上咗佢屋企, 櫈都未坐暖就除淨個bra, 話天口熱, 一坐低就捉人隻手去卒閪, 兩嘢就濕哂, 隻隻鮑漲卜卜

之後俾佢女上唔駛講, un 嚟到射咗仲起勢搖, 二次發射唔係奇蹟

講起都係百六磅左右, 算唔差...

究竟驚訝乜？34唔好屌定係34做ptgf?
當佢唔美極，扑個34歲不知幾正

有冇樣睇下 輕熟女正喎

咪有ig囉

pt老母？

Ig冇樣睇

痴線
咁老學做做PTGF
都就入得老人院啦

港女一過18歲就等於過左保質期
個個都雞味濃 染曬金毛搞到髮質好差 個粉底成寸厚 白得好唔自然 簡直分唔出係雞定係鬼 著埋啲肉酸露膊衫 強硬谷胸 不可食用

Stephy夠34，有得屌你屌唔屌

呠蘭個箭嘴指向佢

Part time grandma

女人肯認自己有肉地....分分鐘欣宜咁

把聲好聽 又有肉地
多數好撚豬

17對

我已經知係咩樣

樣己知, 好豬

弱智仔 34 無正嘅?
睇埋圖先講啦

HELLO MOTO

唔同感覺啫
青春後生 同輕熟女人味 兩樣都正
大把3x正到仆街

專心做好份正職算啦

因為佢地短命，所以34歲對佢地黎講已經係老年

過晒期喇

中攞出黎擺

自稱瘦=有肉地
自稱有肉地=？

改做 pt人妻包保生意直線上升

其實點解唔報細數

報細左

條女係明星咩？ 34不如去141

肥撚到啊媽都唔認得

1. 34歲
2 .有肉地（即係肥婆）

佢俾撚返錢我都唔撚制啦

有肉地即係肥啦

垃圾連登仔除左郁D就話人小學雞同青頭仲識咩
阿叔上深圳個陣你毛都未出齊啦

肥西老母雞！

屌得好
依家啲用依啲以為好撚好笑，我笑你老母啊白癡仔，細個唔讀書大個唔識字正柒頭

有冇50歲？

食過啦 肥西黎

PTW
Part Time Wife

如果有范冰冰咁正有咩所謂

煮餸 洗衫 ok?

肥閪都照上？
彈佢老母鐘啦！

很熱鬧 只是沒有圖片

Pt驅風

閪痕仲想收錢 不了

picture

你唔貼相講出嚟有咩用？

想睇咩叫外表斯文清秀但又有肉地

咁佢係咪stephy質素呀

快post圖！
利申：豬扒狂熱愛好者

Ptgf不嬲都報細歲數，連登仔好天真，以為真係34歲

百貨應百客...

淨係睇段字已經射左 thx

百貨應百客

其實25-35最正

Search唔到

可以問下咩價錢先
平既可能純粹西痕
貴既即係34歲仲未有人埋單,肯撚定係啲返工見到嗰啲西到無得再西既老處女

大驚小怪

人妻

果種風韻同女人味d妹妹仔完任係零

卅四仲做pt...

34歲闊過西隧

通常上左年紀都好極端
一係好人妻feel
一係就師奶咁

kristie_ws_G

搵唔到老襯請佢做ft
有撚計？

雞 全部都係雞

痴撚線

正 煲老藕

無左拿個唉豬？

圖都冇

冇撚有錯

但係女人話得自己有肉地即係好撚肥

應該好正

ptmother

挽你老母臭化閪！

話親有肉地大多數都係肥西黎

34有咩問題？

同問

34歲都唔怕講出黎
算誠實

你地唔約我約

可能報細左幾年你唔知姐

ptmilf

34歲就搵人嫁啦，仲做PTGF

其實搵緊